周同學屋企人 有冇事？

之前單單都冇屋企人出黎
好多人都估被人軟禁

今次又點？

有冇人知？

請大中小學學生整理身邊失去聯絡嘅同學名冊，用作整理及統計反送中死難者名單

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

推

今次回響太大 應該會安全

可能好快就有個帶口罩打格仔既親人出黎講野

希望有埋泛民議員同科大D同學傍住佢地
希望驗屍官果邊仲守得住, 會有公正嘅驗屍報告, 跌傷同打傷一定驗得出, 如果雙手係比索帶/手拷扣過一定有痕跡